小弟發夢去左遊行後有啲野想講

小弟不諳政事，但有一個小小既諗法：

呢幾日發夢見到大家好齊心去反修例，覺得好震撼。

其實反修例，反用過度暴力，反定性為暴動，反秋後算賬，反對告學生我十分同意，

至於發夢既時候要求林鄭下台，我覺得：
1）可行性較低，令集會目的分散，降低成效，
2）佢地只會重新選一個可能會贊成出橡膠子彈機槍向示威者頭部掃射既特首出黎，製造 689 3.0, 4.0...
3）咁多特首當中算比較容易話圍，我地以事論事咁適當抗爭，好多野睇返其實比以前更有計傾。
4）好多港獨撚/有其他政治目的既撚樣係集會既時候，會嘗試由叫林鄭下台開始帶節奏想借機騎劫集會，搞分化，影響群眾對上街年輕人既睇法

所以，我諗緊如果我地發夢既時候叫
保中港和諧，反修例，驚慌停止追究學生責任同叫盧偉聰條撚屌打靶仔道歉
會唔會比較容易凝聚更強既社會共識，令更多人可坐言起行？

希望大家能在出力屌我既同時，比小弟了解一下各位大佬既睇法？

遊行都要發夢？

以防萬一啫

你有公民權，集會權嫁樓主

收到